﻿Pjico Sông Lam Nghệ An vô địch U18

(NLĐ) – Đội Pjico Sông Lam Nghệ An (P.SLNA) đã bảo vệ thành công chức vô địch Giải Bóng đá U18 quốc gia, Cúp Báo Bóng Đá – Thành Long 2005 sau khi giành chiến thắng 4 – 3 ở những loạt đá luân lưu với đội chủ nhà, CLB Bóng đá TPHCM trong trận chung kết diễn ra hôm qua, 4-9.Trong hai hiệp chính, CLB Bóng đá TPHCM hai lần vượt lên dẫn trước với các bàn thắng của Nguyễn Đức Thiện và Nguyễn Thanh Hậu, nhưng đều bị P.SLNA gỡ hòa do công Nguyễn Minh Ngọc và Nguyễn Trọng Hoàng. Cầu thủ Nguyễn Quang Tình (P.SLNA) đạt danh hiệu Cầu thủ xuất sắc nhất giải và cầu thủ Thành Thắng (Đồng Nai) đạt danh hiệu Thủ môn xuất sắc nhất giải. Hai đội Thể Công và Đồng Nai đồng hạng 3.

Q.Liêm – H.Dũng
